打蛇打七寸，擒賊，先擒王

龐青雲：
倘若能再多些人馬，我軍定能取勝！

人多又點呀
唔夠裝備